{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Ma olen taevas, pehme ja valge või hall. Mõnikord peidan Päikest. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Mõnikord näed mind taevas"},{"text":"✨ Olen pehme nagu vatt"},{"text":"🌥️ Mõnikord toon ma vihma"}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Ma tulen pilvest alla, teen asjad märjaks. Mulle meeldib pladisema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"💧 Olen märg"},{"text":"☁️ Tulen taevast"},{"text":"💦 Teen lompe"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Sa ei näe mind, aga sa tunned mind. Ma liigutan lehti ja puid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌬️ Olen õhk, mis liigub"},{"text":"🍃 Ma panen puud liikuma"},{"text":"💨 Mõnikord puhun ma tugevalt"}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Jää","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma olen valge ja külm. Ma katan maa valge tekiga. Minust saab teha lumememme. Mis ma olen?","hints":[{"text":"❄️ Olen külm"},{"text":"🌨️ Sajab taevast alla"},{"text":"⛄ Minust saab teha toreda kuju"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Jää","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma olen värviline kaar taevas, mis ilmub mõnikord pärast vihma. Mul on palju värve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌈 Olen värviline"},{"text":"🌦️ Ilmun pärast vihma"},{"text":"✨ Olen taevas ilus kaar"}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Äike","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Kes teeb \"prääk-prääk\" ja ujub vees?","hints":[{"text":"🦆 Ma teen sellist häält: \"prääk-prääk\"."},{"text":"🌊 Mulle meeldib väga vees olla."},{"text":"🏡 Ma elan vee lähedal."}],"options":[{"label":"Part","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"Jänes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma olen imepisike ja teen \"piik-piik\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤏 Ma olen väga-väga väike."},{"text":"🐭 Minu hääl on \"piik-piik\"."},{"text":"🏠 Mulle meeldib peitu pugeda."}],"options":[{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mul on pikad kõrvad ja ma hüppan kikakiika. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐇 Mul on pikad kõrvad."},{"text":"🤸‍♀️ Ma liigun maad mööda hüpates."},{"text":"🥕 Mulle maitseb porgand."}],"options":[{"label":"Hiir","isCorrect":false},{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Jänes","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma teen väga kõva häält \"möööör\"! Kes ma olen?","hints":[{"text":"🦁 Minu hääl on väga vali: \"möööör!\"."},{"text":"👑 Ma olen suur ja tugev loom."},{"text":"☀️ Ma elan soojal maal."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Jänes","isCorrect":false},{"label":"Lõvi","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma ronin puu otsas ja otsin pähkleid. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐿️ Mulle meeldib puude otsas ronida."},{"text":"🌰 Ma otsin endale maitsvaid pähkleid."},{"text":"🖐️ Ma hoian toitu esikäppade vahel."}],"options":[{"label":"Lõvi","isCorrect":false},{"label":"Part","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}}]}